[PS4]求無線耳機推介

大約600預算到
除左sony個個有冇其他推介？

6舊原裝最抵屌 有budget就astro

上 fb search 電玩直X網

利申非打手